[已批不反] 12.8 3點維園見

17:58

12月8日民陣遊行獲得警方不反對通知書，now新聞報道。

點都出 推

推